入黎放低telegram 9up下🤭

以為會有好多負評 點知無

認真mood

得175

唔緊要 有17.5就得

咪負皮我啦

170得唔得？

阿們

唔係我

耶和華教導我們
要逃避少年人的私慾

祈個靚禱

做咩又轉新名

可以靚啲

好悶

要180，不了

9up唔洗180

得175 得唔得

Username: figoch

最近安好？

樓豬

=.=

Meh

樓主拍拖未